政府咁打壓落去有乜好處？

612癡咗線武力驅散
結果迫到勇武派反抗

然後一直武力抗壓
721 警黑合作
831 太子地鐵站打死乘客
101 鎗殺人

期間有數之不盡
強姦 暗殺（不自然死亡個案） 失蹤人口

到恐襲校園 港版64屠城
越打壓 越多勇武

我諗
之後陣地戰會減少
轉面各區全面快閃
裝修所有親共機構 爆金行
將各區道路徹底破壞
甚至會有暗殺行動

咁龐大人口基數嘅地下組織
無可能應付到

搞亂香港，令香港變中國一個城市

佢得呢條路

唔想見到有陣地 就算有幾多火魔都唔夠打

林鄭唔服輸

佢哋唔搞亂，仲點會有利用價值
特別係一班警曱，佢哋最唔想完

寧左勿右！寧左勿右！

佢唔認輸 佢咪愈輸愈多雖囉

因為佢唔使向人民交代?

中共不嬲都係咁
死要面

大陸需要錢
香港有好多黑錢係度（5少係大陸高官既）
直接管理香港方便佢地禁錢

武力嚴重唔對等
邊個仲會打陣地
比著我係勇武
轉為地下化
全面快閃藍店
做唔到生意 商家佬自然就嘈政府

殺雞取卵 智將

你當政府係中共，中共平時都係咁樣自己人打自己人，然後話果批人係反動，人地玩呢D玩左幾十年。

好期待北愛
食個飯都驚俾人炸

因為件事一完由黑警到林鄭到處理修例嘅中聯辦人員都等清算囉

其實佢地係咪想攬炒 唔想係香港賺錢？
以而家嘅壓迫力度 好快會迫人去到極端
同新彊一樣 最強打壓 換黎恐怖主義
係可以大條道理打壓
但我唔信仲會有外資黎

嚟緊支那輸咗trade war
經濟下行情況出現
一定要諗辨法
將火燒返上去
依家係香港單抗
賣港政府+藍絲+土共

爭取聯合
兩廣 (文化地理相近 客家人有革命DNA)
上海 (經濟大城市 被土共打壓幾十年 吳語近乎滅絕)
兩湖 (武昌起義 毛甴東、天琦故鄉 有革命歷史背景)
四川 (多革命先驅)
西藏新彊 (長期被打壓)

支那開到花 我哋就會少好多壓力

暫時唔使比中共清算

話撚左共狗要清算呢一代 新疆都可以成個民族出事
何況我地

中国人唔識政治，只係識鬥死人

調返轉問，佢重可以點

啲黑警都唔想完啦
ON9
個個10皮一個月

大佬 落order嗰條友得小學水平 係識諗就唔會一上台就搞到香港有反國教 雨革 同反送中啦

寧左勿右

你有冇見過共產黨行左路線出左事會比人抄家問斬?
4人幫同薄熙來出事係因為想奪權, 唔係路線錯誤

行右出事就大撚把

因為佢地係藍絲，思維係唔同啲

黑警自己本身都有屋企人生活係香港，搞成咁佢地自己都要受返

六四殺幾萬人有咩好處？
換嚟二十年冇人敢反抗中央想點就點穩定發展 仲令到依家啲支那狗覺得殺得好 死一萬人換嚟經濟繁榮好抵

你唔理政治
唔撚移民
根本可以正常生活
仲要咁撚多錢洗

但藍店執哂都可能唔撚理你
四大地產又唔出聲 最後炒人黎節流
你未必爭取到利益 但會攬炒

好處？
打撚死曬示威者，佢地就覺得有好處架啦

香港唔同支那
殺幾萬人?

好多人真係咁諗。
嚮佢地眼中經濟發展就係一切

拉哂d反共既人賣港囉
其實先97都賣左好多年，只係我地上一代太廢

兵敗如山倒 強弩之末

運動成敗都好 留低條命 搞經濟
我地得唔到民主 佢都唔洗皆意金雞有蛋生

可以同中國融合，中國一點都不能少嘛，冇咗香港仲有上海深圳喎

佢拉撚到你怕，殺撚到你怕，無人夠膽出黎搞事，再襯班廢藍咁憎我地嘅呢個機會一次過推23條、辱狗罪、國教，咁就完成任務

1.
如果
答應清算警隊
佢又唔知d人會唔會繼續出黎
怕冇人可以幫佢擋

2.
佢所謂暴力會產生更多暴力
意思就係將來推另一條惡法果陣
今次打贏咗 下次會用同樣既方法

3.
佢果班支持者依家都係只係撐警
唔撐警就冇支持者

打撚到你唔出聲

共產黨唔會理其他野
一定係打壓行先

因為林奠要止暴制亂
一靜佢就收皮
支共要利用曬林奠
同時間又可以吊命

佢唔怕你攬炒
中國唔可以認輸

令大家絕望
基本上政府係睇死大家最盡都係叫大聲D
而唔會有咩更激嘅行為出現

死要面

走向極權

中共要留地不留人啊嘛

+想攞正牌出老解屠城。

覺得影響到主權既野 佢地係唔會有底線妥協，理得你地死

因為共覺得核心勇武嘅人數係2-3000人左右
家陣的確少咗好多前線

5個月啦，仲諗有咩好處
都話咗柒婆同中共第一日就已經簡咗攬炒
就算佢要死你都唔會好過
仲有為咗維持個非法政權佢得一條路可以行
就係咁簡單

香港抗爭會常規化 每幾年一次 除非真64 2.0

就係要攬炒，香港經濟太唔健康。

中共憎死香港人，要教訓我哋

Popo佢嘅人，㐂叫我哋聽話，留意番佢一直冇變過，順哂popo意思，只係光頭宗最初唔知

當然㐂落十次地獄唔夠，佢一屋四個人，犧牲四個人，救七百幾萬，佢會名留青史

屠左中國經濟冇得救

唔明殺咪暗控囉
唔暗殺你 不過捉晒啲所謂極端主義者重判坐十年 啲人咪唔夠膽岀聲

八九六四殺左大量知識分子有乜好處？
中共會理？

應付唔到？夠唔夠新彊多？

係中共預左放棄呢一代人
不斷150人清洗血統

佢賭緊既係50年後既香港完全管有

理撚得你而家咩

因為中共係唔會認輸, 係唔可以認輸
中國當地D人知道左發爛就可以令政府答應要求, 仲點控制?
依家咪明用黑警濫捕, 暗用黑手濫殺, 務求令香港人唔好再出聲

第一個原因就係挾持香港做談判籌碼
第二個原因係一向共匪管治手法，為求穩固政權不惜一切

其實未發到咁大之前 扮嘢成立個調查委員會 搵堆人祭旗 敷衍下啲訴求 香港人就唔會再理 有得繼續陰乾香港啦 依家越搞越衰

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

壓力測試

清洗香港原居民

真
為左唔入圈套
為啖氣
要全香港同佢攬炒
女人從政

一次過引哂你班勇武出黎
一網打盡
方便日後支那接管香港

呢個係維權手法黎

最終目標一定係 香港種族清洗

100% 肯定既事

其實無抗爭運動之前, 種族清洗係暗地裏進行
用高樓價 高負債去控制 80 - 90 後
用錢去收買 50 - 70 後既靈魂

香港人冇可能贏

唔攬炒點會有全民抗爭
一句講晒香港就係未夠窮

可以預期激進勇武會變暗殺警察組職！林鄭會對有休班警被殺表示強烈譴責

所以要先地下化

正確
唔好迷戀陣地戰

共產黨打壓人民幾十年啦wo
未訓醒?

根本就冇搞陣地既成本
聽朝請大家最力塞鐵罷工
效果未必有上個禮拜咁
但一定有影響

獨裁極權政體係咁樣, 唔止中共, 你睇返其他都係一樣.

最後成唔成功香港都係玩完

有時唔好咁高估政府既智慧
始終習近平真係得小學學歷

性格決定命運
黨性決定國運

Exactly

建立習大帝新時代帝國主主義，幫助佢鎖國

你冇睇到之前大陸人講咩 會哭的孩子有奶飲咩
中共最驚唔係香港 而係大陸起義
如果香港成功左 大陸五毛有機會變返正常人

解決提出問題既人就無問題

最基本唔割都要嘈一餐

又有咩壞處？

香港變香港市中國都冇著數

有腦就辭撚左職啦
就係貪錢哋冇腦易洗腦
過量請嚟維穏

香港的「白色恐怖」開始：政權不想解決問題，只想解決出政治問題的人

香港人看清楚了嗎？
港共明明可以輕易進去理大抓人，港共卻慢慢放著，慢慢一一逮捕支持暴動的人。
在白色恐怖時期，抓多少人不是重點，抓到沒人敢出聲才是核心。

一直都係權鬥

殺千幾香港人已經唔敢反抗底好多！要講快啲講23條後冇得講

我係想咁
但好多人仲未意識到咩係攬炒 仲諗住中共但讓步

邊忽地下...

Down 個tg 開個連登mon post有幾難

暗殺休班警，獲得神裝，正式陷入內戰黑暗時期。

等你地終於頂唔順
認命知道自己同中共無得鬥
搞一大壇嘢出黎換黎嘅係黑警濫權濫捕成為常態
同64一樣睇到發生咩事驚下一個係自己就會聽聽話話
然後成為屌7啲出聲嘅年輕人嘅死廢老
港奴育成成功

琴晚都比人換人都換夠啦

打到你地怕羅 向社會屈服 就好似你老豆老母咁，冇得搞架啦，乖乖做順民

今次運動
黑警先最大贏家
有啲爛賭差人錢既
呢幾個月揾唔少

人權法又唔會搞到佢地

又無人敢禍必及家人

癲婆

習派江派內亂
香港係中國春袋
好多錢經香港流出
可能有人想拉習下馬

港獨之母

比香港有真普選中共更加無著數，佢唔會放權比你，只有鎮壓呢個方法，分別係用幾大嘅武力

攬炒好啊
支持攬炒
我拎綜援或者掃街都得

女人係咁，唔好問點解

滅族加收國土

中共真係咁諗
屎忽生上腦

唔好再信乜野江派習派

林鄭即中共

你明白共產黨歷史就唔會咁問

錯
回應五大訴求就可以

經濟衰退呀咪撚用支共語啦

可以睇下我個po，如果仲想陣地

所以我懷疑班人真係唔識

胡溫個陣放置play, 有錢齊齊搵，高登仔爭住認自己係中國人

習曱甴on撚鳩鳩，一上場就掃東莞

就係企硬唔回應

佢地係支那入面都係咁做

你唔係幫手做至好

佢地初頭應該錯判 所以先係咁話核心示威者
諗住攻入poly拉晒幾千人就完
點知尋晚搞到有d和理非都變埋勇武
成班傻鳩

支那有十四億人
老實講
完全取代係冇可能
但取代八成
並唔困難

所以佢真係殺晒你班香港人都得
佢地冇底線的
因為呢場係佢地嘅政權保衛戰
而你班支港人
仲停緊係口號式打飛機戰

為面子.... 一個死都唔認錯既政府, 唔為面子為咩？

真啊 收益唔係自己都會咁諗

應該問, 佢唔打壓既後果係點

控制唔到既香港有咩用
中共眼中一切都可控

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

共產黨思維
六四屠城換黎支那成強國

無錯
你係黨角度思考就明
所有既一切都要聽命於習帝

我覺得唔係港共蠢，而係佢一舉一動都要顧及上面民眾反應，你港共做啲咩，上面中共又要幫佢自己做返文宣配合，要時間發酵同消化，所以依家大家鬥硬係啱，等中共谷住谷住冇對策，唔好再諗咩香港政府會為香港人拆局，港共依家做啲咩都係配合中共，之前明日大嶼其實就係配合大灣區發展，包裝到話係增加土地供應，省返啖氣啦，佢咁辛苦搞嘅大灣區冇左香港就玩撚完

因為面子。。。

同意，但爆金行有用?

只要將勢頭燃燒上去
先可能減輕到香港嘅壓力
鼠疫同支爆都係好時機

佢係中共條狗
中共無可能應承

新疆化

只係在佢地立場上 ，走左後出既事，所有野都唔係問題，走左右邊，出左錯就係問題 (在佢地眼中)

再加埋甴近平啲小學雞脾氣

點會無用？認真，拉哂勇武運動會完，而勇武一定會拉哂，只係時間問題

冇既，咪好似大陸咁直接壓到你冇聲出

好多手足都係
新移民後代
如果我哋同化到佢哋
即係源源不絕兵力

反而難搞係
支那專才 食哂香港人啲重要職位
呢點要點反擊?

暗殺行動

拉曬 打曬 就會得返生金蛋嘅港豬

轉地下/快閃

佢唔怕無錢 因為以前都係窮
咁埋餓都係餓班平民 高層一定仲大魚大肉
佢最怕推翻政權

依個問題都問咗5個幾月啦
冇答案㗎啦，我地唯一可以做就係盡力反抗

中共出曬面幫佢，你要佢跪即係要中共跪，邊有可能

死幾個換廿幾年安定。
呢心嘢，我上個月先聽我老婆個保險佬講完。

咁急直接接管
無咗白手套點搞呀

等你不攻自破咁放棄

換來30年的安定

發夢見到：要破壞 盡量破壞狗官嘅住所車輛同附近道路

盡量減低對小市民嘅影響

千祈唔好google狗官d地址呀

既得利益者無可能同你去反

仲有一個問題
被告手足知道入暴動罪
如果數量越嚟越多
去到成萬人
咪更瘋狂反擊?

因為係共閪黨

支共既處事方式, 解決哂提出問題既人就唔會再有問題. 但我覺得佢地係遠遠低估左我地既人數. 佢地覺得真係有沉默的大多數係撐緊政府, 諗住捉/殺哂班勇武就能夠令剩低班和理非瓦解. 但事實係, 我地民意基礎係相當強勁, 佢越打壓勇武, 唔會令我地潰敗之餘, 反而會令更多和理非進化成勇武. 佢地永遠想將支那果套搬落黎香港, 咁係唔會成功.

你估佢地真係唔驚

政府同班警蛆前線一樣，淨係識聽主人話邊諗到咁多嘢啫

人命是小 面子是大

迫到手足走向極端
支共再明正言順打壓

777佢只係唔想做第二個煲呔
其他？wfc

咁你入左罪 咪坐十年
十年夠哂時間換血

為咗面子

陳近南一生使命就係反清復明,當一個人將使命變成生存目標時你叫佢放棄等同叫佢死無分別
同樣,林鄭年年考第一 有一年失敗左後已經喊到無左半條人命咁 好打得已經將好打得變成生存目標時你叫佢放棄等同叫佢死無分別

公開據點唔得，但都千祈唔好學孫文搞地下革命基地呀偉大嘅祖國最憎，佢哋會唔知 d催淚彈射去邊好

亦都唔好 失驚無神聚眾起義呀

真 經歷今次我地應該將抗爭帶入民間

入罪前
咪玩鋪大?

睇下幾時我哋嘅武力同犬儒完全對等

共慘党本質就係破壞

佢老細唔比

冇好處，佢一定要強硬打壓，因為佢個性格就係咁

其實我哋都有極限，不如諗下長久之計喇

甚至會有暗殺行動<- 睇死你地唔敢咁做

你身邊無人比人拉過咩
咁都講得出

但係唔要輸

利用曱甴搞到香港人驚 連街都唔敢出 好似係

人冶既地方係咁樣, 唔會理人民

老共 維護政權 首要
人命 經濟封鎖 次要

個人意見
成日見游擊戰太長時間，特定目標後收工閃人啦

呀爺話事

其實無好處。
告晒暴動罪係咪有案底
一日做左暴徒，暴徒就永遠都會出現。

每次都要大大打壓。。 武功越來越升級。。

回應等於放棄統治權

依家唔係自治之爭

係存亡之爭

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

中共邏輯違返常理的，
中共選擇係雙輸的方法
1989，中美貿易談判，
到宜家香港返送中
都係寧願雙輸

啱呀
中共係得呢條路
再愈打愈勁
點都會打贏
8964係例子

支那狗係想將香港變成新加坡咁樣

一切由佢控制

佢而家係引晒啲反對派出嚟

一網打盡

之後再換血

反正香港都係佢嘅手裏面

根本佢點玩都得

中共唔服輸，要林奠做盡壞事先俾佢下台，唔想新特首執屎

繼續返工

佢暫時唔會輸

因為好多仆街配合佢搵錢

以最低的成本換取最大回報

日後所有示威，唔會再百萬行，直接打

因為林鄭無其他路可以揀，佢只係傀儡，最後係習帝話事，習種落order 要暴力鎮壓不讓步，林鄭唔敢say no.
中共本質係為權力而生既政權，所以會不惜殺人，犧牲經濟來維持權力

喺共匪嘅思維，絕對權力先至係着眼點。政權同金錢利益永遠都係政權行先

佢第一步行錯咗，之後行唔番轉頭

因為睇死班港豬唔捨得放棄物質既生活

主力攪銀行，令小市民擠提，銀行收皮，黑錢收皮

我反而覺得政府已經放棄，班狗想點就點。林鄭應該知自己死撚硬，做乜都係無策略性無目的。佢想攬炒嘅心係強過我地每一個人。

先破後立
香港要發展新產業，舊有地產霸權模式一定會被取替

因為無論做咩香港人都會返工，依加個大勢係警民大和解，兩邊特赦，然後香港人繼續返工，剩返核心抗爭者堅持，抗爭會地下化，速食化，就好似法國黃背心咁。義士終成condoms.

啲曱甴喺度鬧人新移民，攞香港資源

明明係啲曱甴守護緊嘅香港正苦俾新移民落嚟

就知佢哋冇腦

佢地唔識應變
直接將大陸果套搬落香港 以為會work

政府/狗產黨已經無棋行。所以不斷重憂覆

因為完左港澳辦中聯辦林鄭同黑警都會比人當condom清算 佢地最唔想完

就咁做

其他城市會被煽動
況且統一大於一切

Tup

自己去睇下西藏

因為始終都要一戰

"比著我係勇武"

不如你都加入左先?

除左面子我諗唔到原因，好無謂但係政府吊大陸偏偏最鍾意就係面子

一切都係為左面子

新一哥上場要立威，想係一次拉曬勇武

目的就係嚇到你地唔敢再出黎反對政府
外國仲未肯面對現實

可以清曬咁有反抗心 換血

講句真 宜家黃呢邊少左好多道德包袱

甚至會有暗殺行動

吾支持呀

紅先唔該

keep住中銀keep住中資

圓方和你shop

做比新疆西藏睇
香港一亂 新疆西藏獨立思潮又起

物極必反

push

政府死撐為左所謂的管治威信

明明好似以前咁溫水煮蛙悶聲發大財係最高章，隻小學雞將幾十年中共既基業毁於一旦

戴返個頭盔

大型明面活動唔會再有

支共想用血腥鎮壓換幾十年 穩定
比如64

方向正確

好簡單
就係維持佢哋有得繼續獨裁

面

警方子女墮樓亡 警方稱無可疑

不停咁用狗同佢嘅法治嚟打壓

支那一開花就亂槍掃射啦
仲會放tg慢慢殺？
不過end game真係要靠大陸開花既。。。

呢個係所有政權對付反抗者的想法
只要鎮壓得到，會不惜一切代價
所以唔好幻想政府會跪低，政權只會在接近倒台的時候方會考慮妥協

政府睇死你地下化會失敗，地下化即係和理非港豬化，然後勇武邊緣化。問心啦，地下組織真係會好多人咩？黃色經濟圈果d和理非野就多人

群情洶湧就話多和理非肯出黎扔汽油彈，無大事果陣你真心覺得會多人出黎做地下行動？

其實早前一直快閃緊...最近係畀攻府SPIN咗去打陣地....
你岩, 大家重回正軌, 朝朝和你塞, 同繼續快閃。
不需再陣地, 想打狗報仇, 直接小組行動

大陸死要面，預左啦

64之後中國冇人咁再出聲咁濟
香港用返同一招，只要名義上唔出軍隊，係枱底繼續殺人
外國都做唔到d咩

士頭婆在反修例運動早期就已經變咗虛位領導人（在重大決策及保安政策方面）啦！

三罷, 好大機會會令佢地放下身段, 但班仆街港豬打死都要返工

重有高新科技入口方面。

吾支持

攬炒之母 你估佢流？

唔信 點解689做埋人大副主席 係fb係咁9 up 咁風騷

先大亂再大治 新疆 西藏都係咁玩

唔認輸唔等於最後唔會輸

處理台灣問題也是這樣，看來1，2年內第二次太平洋戰爭不可避免。香港重光的機會將至。

為亡国準備藉口咩都賴哂落香港

我想講 香港人連互相保護手段都咁少
重想學人主動進攻真係奇撚怪怪

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

咁唔係個個都係同路人

搧動民族主義，打第二次太平洋戰爭

長痛不如短痛，佢地都玩緊半焦土

冇意思
佢仲用緊舊方法
但依21世紀啦
行路通

其實係無好處
但跪低個壞處仲大
如果中共港共跪低屈服呢次
大陸d城市就會有樣學樣
之後中共就可以含撚
兩害取其輕 先死頂

係！要天時地利人和
若有大型肺鼠疫，輸貿易戰，仲令到彊、藏爆，再有其他地方爆就好
要拉攏不喜歡習嘅中國人，要澄清我們喜歡中國！愛國甚至愛黨，係唔鍾意習總啫

係，遊擊！突擊，出其不意，令佢哋精神緊張

冇好處

但都冇壞處

死香港人

港豬繼續返工

加速香港變成沒良知的社會，與內地接軌。

冇好處 純粹執行指令

滅族，新疆咁

陣地戰真係打唔過 除非你有避彈衣又揸槍
應該玩玩閃同暗殺

其實狀況係
愈混亂對我地愈有利
問題根來係政府唔肯做野

利申:本人不支持任何暴力，擅長愛與和平感化對手

啱呀，黨唔會讓，因為一讓，就會有骨牌效應

將#2 #3合埋真係

其實維尼都決定一路走到黑嫁啦咁既勢頭
唔好話我地番唔到轉頭 支共自己都係
我地捱緊佢地都捱緊

共產黨剩係俾佢呢條路

任何政權有實權，唔理民主定獨裁，都唔會搞到咁。
問題係冇實權。

到時就真係落左美國佬圈套

OKOK

因為件事完咗柒婆就要被清算
你估真係柒撚咗唔洗比共產黨問責咩

以暴制武 只會激發有更多人加入勇武派
諗下5個月前係全世界和理非
一個月後黑警分析有百幾二百個 諗住捉哂就止暴制亂
到依家以千計，日日濫捕，又有幾多勇武捉到
捉到既勇武遠遠比新加入既小
而且勇武抗爭只會更加激烈

焦土之母 名不虛存

至少我身邊唔少人日日IG話好嬲, 跟著同我講無法啦, 要返工 自問上星期無返過

佢咪繼續打壓囉
佢就係know呢度呢班人唔死都唔肯轉地下化

全世界人意見一致仲恐怖啦
實有人仆街自私

根本就係想一網打盡

大家要保留實力啊

打贏你慳番十零廿年時間赤化 直接一國一制
畢其功於一役 留番D資源同時間搞台灣

越打壓 越多勇武
你太唔認識香港人

爆一兩架警嫂同鈍無已經係極限

中共既天性 就係階級鬥爭

佢64work 過咪再黎多次

唔好再講香港唔同既，國際城市點點點
用香港眼光望中國啦

根本就唔知中共係蠢 係狼 定係鵬脹到覺得真係無需要驚失去香港
就算知，你所知既中共係唔係話到事既中共？

為2047鋪好條路
等香港人慢慢習慣極權統治
你一想反抗就打鳩你
你唔驚就搞鳩埋你屋企人

因為睇死港豬會真暴動真反抗既都係少數，你去過示威現場就知挖磚挖到成座山頭咁高都冇人扔，雞尾酒只會扔地下，黑警沖埋黎又唔會扔架wor 淨係識走，你話可以點打

有人話係幾派鬥緊
所以下下都咁精神分裂

無好處
只不過共產黨一日揸旗
佢就會為左保護自己政權打壓任何反對自己既聲音
由佢統戰中國開始都係咁做
人呢種生物佢地只當係工具

玩快閃

裝修中資親共冇問題
但點解冇啦啦要提金行呢？

Push

無 共慘黨禁聲

大陸官不嬲弱智

支持快閃 活動地下化(武力相差太懸殊 損失慘重 班狗已經癲撚左) 黎明行動

唔好咁高估北京處理香港問題的能力

其實政府一路都放棄緊土生土長同年輕既一代
每日150先係未來既主人翁,佢地一黎到香港就有特快公屋,13個月糧綜援
秘撈支持下香港警察著件為所欲為衫袋幾舊維穩費
而我地被遺棄既年輕一代,白白交稅助養緊個150個未來主人翁
亦都由6月開始,我地交落既稅俾政府用武力打壓我地香港人....

1118 車死人

依家差大耳窿錢都唔驚啦 軍政府打翻追數佬轉頭

係wo 而家邊個敢追數

係

1.清理勇武人士
2.清算和理非
3.清算反中言論者
4.林鄭落台搵個第個on9出來
5.扮社會回復正常
6.每日350
7.只有一個中國,香港省

要拉就叫少d人地支那人，學人地語言文化，研究人地社會體制，先可以傾

689犯咩罪先，佢清場反港獨有功喎

佢想種族清洗我地

呢樣真
買幾層樓unun 腳
退休做廢老笑鳩你班人

同支那接軌既前菜

佢最初送中條例都係為左行政主導啫
佢認輸咪咩都做唔到之餘，係退撚埋步

大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

其實佢地佢地仲留左一步棋
以解放軍取代失控警隊

仲全部攞晒英美澳加護照

十八區地下屠狗大賽

要問曱大大

股市樓市冇點跌已經睇到班達官貴人根本甚至可以係呢場運動獲利

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

熱 烈 慶 賀 ！
歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

幾年前在澳門已經成功清洗咗

赤い靴作戦

推

只能說天真過天真嬌
黑警不可信 中共更加生生世世都唔可以信

讓步，中共遲早會亡國。
中共只有消滅港人一條路，
而且要趕係經濟攬炒前完成，
否則中共地位都係唔穩陣。

1.面子
2.如支那向香港讓步 其他城市有樣學樣 支共政權就仆街

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下